前線一員表示見到連登今晚啲post心都灰埋

有個po講被打都唔可以還手可以有成三千幾正評

好多留言話唔可以主動出擊，要被動還擊。
呢樣我支持呀，不過我想問
有邊次勇武派唔係被動還擊架？
幾時會見到有一次抗爭係無撚啦啦有人衝出去打人
如果有啲咁勁既人，介紹我識好冇

差佬冇動作最多咪丟下水樽雞蛋呀果啲，21/6圍狗屋差佬零舉動，果日咪最和平囉。。。

我所識既勇武派都係以武制暴，如果唔係自己or戰友比人傷害根本都係普通示威者。

唔入村呀唔拆祠堂果啲我冇意見呀

但係吹到打不還手，我恨不得換件白衫出黎打鳩你地再抽下啲女女水，反正有差佬保護我，我做野又冇責任，你地唔還拖我驚閪咩

我哋唔撩人先 但係人哋打我哋一定還手
祝各位武運亨昌

其實你問我, 我覺得都係要被動還擊

但好坦白講, 個運動一路走來, 和理非同勇武都係講果信字
去到依一刻, 已經唔理到底風向係點, 我選擇信大家有智慧可以處理到明天既事

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

拉咗出嚟再還手都唔遲

今晚少上連登好過啦，咁多人帶風向，好好休息

有啲講到唔駛black boc 唔駛防具，如果有幾百個鄉黑出嚟真係勇武和理非全軍覆沒

一定不割不分!!
我地呢D 後排和理非永遠唔知最前排既人既經歷/諗法, 既然你地次次都夠膽企到最前幫我地去擋去打, 你地做乜9我都盲撐架啦

只係希望你地會三思, 只要你地認真諗過思考過決定去做, 我就盲撐

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

有水軍不停叫人衝囉，AO POST已經有人話聽日有帶路狗引人入村

擊退，不追擊

真 邊次係主動打人

被打都唔可以還手 = on9

叫人唔好還手真心ON9

推

而家係民意道德高地, 善意提醒姐

有傻仔衝出黎送頭, 勇武絕對可以開飯

自衛都唔得就真係有啲太和理非

black boc 係必須

扯腰帶

連登仔未睇先like , 你明架 !
其實大家都明要還手 ! 前線決定 !

以武制暴，切勿入村。

心聲
我俾人屌到反皮cls

防反

唔還得拖果隻和理非叫
和平非理性非常戇鳩

絕對唔係打不還手
前線手足唔好被分化呀
個幾月，大家靠嘅係一致嘅目標
互信互諒
今晚明顯有批有心人喺度挑撥離間
又有批真心膠盲目以為前線會愚勇
總之 記得自己因乜走出嚟
Take care 仲有好長嘅抗爭路要走

被打唔還手民d論調就算把啦

正負皮唔駛在意

push

可以一試，但要好埋身喎

終於有人講人話

唔駛主動出手
但自衛唔駛留手呀咁多位兄弟

不割蓆

我唔會主動打人

但係俾人打我就點都一定會還手
被動還擊？還擊仲有被動？

以武制暴

共識
唔主動打人，但遇襲必用最高武力還手。
以及不傷害無辜人

究竟邊撚個傻鳩講
之前呢種風向係比人屌到反艇

永遠相信前線
但都要小心
唔想勇士受傷

一個人做唔到
帶遮或拐杖，至少有阻嚇力

打一定要還手 但如果條友跑左入村真係要諗一諗 入村唔熟路真係好危險

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

和理非幫你用公民拘捕嘅名義制服咗之後唔理㗎喇

agree，唔主動出擊
但被打一定還拖

有時睇完個post啲內容同回覆
好多時都係有矛盾
唔知啲人亂鳩咁正評定點

記住睇左內容先好決定正評定負評
呢一樣野係好影響風向
如果連自己人都鳩黎
會令其他人產生不必要既誤會

邊度有三千幾正評叫人唔好還手? 有冇link?

勇武衝擊係為咗升溫, 但依家政府公務員, 總商會, 地鐵車長都發聲, 張建宗架空林鄭代警隊道歉(condom之勢已成), 依家對政府壓力已經足夠, 暫時無需靠勇武升溫

假如一星期後溫度冷卻, 可以再入元朗, 聽日去警署已經足夠, 請唔好入村引發血案, 請前線忍一星期看看局勢發展, 暫時無需靠衝擊升溫

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

被打齋企比佢打，反而會比人笑

中聯辦打手力量黎
佢地知道文宣同連登既力量
老黑都破埋佢地就等收皮
所以唔使理

我不是跆拳道黑帶 做不到打不還手

健腦巴

利申: 我認同不主動入村, 和理非, 但有人攪事可以最低武力制止
係感覺到有人借一尐和理非嘅意見來帶風向
但兄弟爬山, 每次都有人和理非架啦
唔割席就得了

對於前線
只有小小意見
我唔會叫你地打不還手
但真係可以做到準時快速散水嗎?
求求你們, 仲有好多路想同大家一齊行落去

有傻鳩講呢啲野？
俾人打唔還手不如返屋企啦
出街做沙包？
唔衝入村唔代表任人打喎

係咁冷靜就冇問題啦，
冇可否認721之後幾多post係要主動郁手嘅方向，
大家提醒返，有返個共識咪冇事囉

唔好灰住
我覺得係好多人驚比政府老屈
唔係未試過

聽日所有義士係我眼中都係被動還擊

其實次次都有不知名既account
話要和理非，下一句就係打不還手
都痴撚線

好! 總之勇武和理飛通力合作，拉晒班牛屎黑幫出大馬路

好撚多一毛係到分化割席

我信前線
民意亦信前線 沙田如是 元朗如是
完

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

打不還手簡直係民智倒退返2014年
而家勇武係講緊自衛 / 保護和理非，唔係要主動出擊，主動無好處而且根本判斷唔到對象係邊個，一傷及無辜村民就玩撚完。學Captain America話齋

你班仆街冚家鏟聽日夠膽割勇武蓆，我地就夠薑以後唔撚保護和理非！

睇下入面

剝光豬

唔使灰心，每次都會有3毛係度帶風向，一句講晒到依家都仲講「邊個衝邊個就係鬼嘅」，呢啲先係鬼

唔好灰!
今晚唔好睇咁多連登喇, 早啲休息吓啦

啲五毛完全掌握晒可以撻著大家把火嘅keywords,
對住勇武就扮和理非話打不還手,
對住和理非就扮勇武話燒村覆桌,

前線點做嘢大家有眼睇,
對你哋嘅理智好有信心!

唔好灰心
我係和理非
相信前線
永不割蓆

叫人唔好衝嘅7個有6個係P牌

和理非人多用公民拘捕名義制服，之後會點我唔知亦唔理

冇三千，對唔住係我記錯
但見到咁既戇鳩論調都有千幾正評我個心都好唔舒服

會有一剎那覺得自己付出既係多鳩餘

有少少灰 少少咁多

其實九成勇武同九成和理非都贊成不主動出手，但要積極還手
但有一成勇武話燒村燒祠堂，一成和理非話打不還手
係呢兩堆on9嘈姐，其他人共識已達

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

今晚水軍盡出帶風向，正負評冇用唔駛睇
最緊要同路人都有共識，be water

不分化 不割蓆

買左條sbd belt 之後冇深蹲過

漏左
一定要保護自己 保護身邊人

俾人帶風向

唔好俾人分化成功呀
出面都有post講緊係有人分化帶風向係好多正評
夜晚特別多五毛係咁嫁啦 唔洗理

唔駛心灰 我支持你地用有效方式保護自己身體

推
打人唔還手做乜人
on9

同埋

都唔知現階段點解
仲要分「和理非」同「勇武」兩派
明明係光譜黎
但成日有人分到好似兩邊對立 一定要歸邊咁
記得我地目標一致 係同team黎

唔知你地有冇睇過十年
入面有一句好適合
「這十年來，我們學得最多的，是陰謀論，而我們失去最多的，是信任。」

對自己友有多啲信任
鬧鬧下自己圍內個情緒一升溫
又會浪費左啲時間去撲滅把火

打不還手真係ON9

大家同路人討論下，唔好發晦氣

我覺得27前夕多咗好多分化撚 唔好撚理 依排啲正負評數都奇奇怪怪

又唔一定係水軍,我當初都好認同,因為好撚嬲

我支持你地架！ 以武制暴

勇武大把三大仔，大家有勇有謀

唔好灰心 大家一直都看在眼內 勇武一直好有分寸
兄弟爬山各自努力
不分化不割蓆

唔好再搞分化
兄弟爬山，各自努力啦
和理非請想信勇武，勇武唔係暴徒，會冷靜做出正確嘅決定

今日有大量3毛有目的帶風向
BTW 比人打必定還拖 7警案 你唔保護自己 冇人保護你

和理非表示支持以武制暴

聽日大家唔主動出擊！被動要還擊 ！
其實都有共識係到 千祈唔好再被人分化！

灰心屌自己友就中支那分化計
我地唔會厭棄任何真香港人！！！！

和理非想叫人唔好乜唔好乜
冇問題
落來現場叫
喺個網都講有鳩用

推

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

[突發] 第一屆元朗美食節聽日舉行！！！

班鄉黑搵泛民幫手維穩到出晒面啦！

最主要元朗事件大家都嬲撚到仆街
最驚有手足太嬲將目標變向復仇
同埋幾個TG GP都叫人用火魔法
有人擔心唔奇

支持任何形式抗爭
永不割席

係邊個出手先就輸
佢出手先你梗係還手
無人出手唔通亂打人咩
俾啲信任前線啦

只做反擊，不做主動攻擊，做正義一方

我隔離post 留言，支持及相信勇武巴打

其實好多人重停留喺「思考階段」

呢樣點點點，果樣點點點

但多次都感受到勇武巴打根本已經一早已經思考過哂你哋諗嘅嘢，甚至你諗唔到嘅嘢都諗埋

並且已即刻行動

大家相信勇武巴打

對準政權，不亂傷無辜、冷靜下來再討論思考等原則

他們每次都堅守

明天元朗也是一眾和理非及想勇武但未過心理關口嘅朋友練升level 作繼續打香城online 用

一路走來 望住你哋企最前
我體能比較廢
次次都只能前後跑 做情報通知員
支持你哋

［最壞情況］可能有一班內鬼著黑衫無差別攻擊/入村破壞，若被義士成功阻止，連登三毛傾巢而出大肆宣傳和理非同勇武割蓆，進行一連串分化，到時民意同運動狀況都對政府有利。

班中計撚連621都話係中計無智慧送頭啦

總之我相信大家

警世

被人打一定要還手，但係我地唔好主動入村

要還手

true

呢兩三日d風和真住唔知做乜鳩. 如果我係前線勇武都覺得好撚灰 好似比和理非割蓆咁

比人打唔撚還手都講得出 咁我地洗撚去元朗咩? 繼續去番港島得啦 on9

Pish

今晚真係好大風

其實有好多人冇認真睇下人地個post講咩就正負評

Push

健身唔健腦，完

哂鳩氣。
啲撚屌而家日日都諗計玩分化，
次次都係搞完一輸仲團結左。
所以唔洗理佢地。
人地唔搞鳩我地，我地唔好搞鳩人地
有咩事，引佢出村，唔好衝動衝入村。

合理還擊同防衛係正常

有機會係專門帶風向，仲以為打要還手係大家共識左

勇武從來都唔係主動出手既一方 不嬲都係被動還手 以武制暴

還手只是自衛！
手足 萬事小心！

還拖 往死裡打

不割蓆不入村不主動但必然還擊
大家加油早啲訓

對住死物係主動，立會，國徽。對生物係被動，犬隻，黑社會。

對

水軍勁多 但keyword都係幾隻字

我淨係知
勝利牛丸係市中心 話唔埋見到hocc

講係咁講, 到時係咪打不還手大家心照
大家醒目仔女明啦

吹撚到打不還手
係嘅我聽日就著白衫去元朗
當街禁低啲女之後
你哋當睇現場av啦記得唔好還手喎

Up

我理得你地做咩！大家目標一致就撐到底！

加一 見到個心都灰曬 唔入村我當好多無辜村民 算 唔燒祠堂 算 我當唔好激化元朗堆村民

但宜家連俾人打都唔可以還手？痴撚左線阿

真係好對你地唔住
和理非唔能夠同你地一齊沖 但一定會同你地一齊行落去

唔好灰心 我相信前線 永不割蓆

今見到好多post 係度嘈搞分化，不如我哋今晚唔上黎連登，好好休息一晚。

還唔還手呢樣野應該冇懸念
最好有人黎挑機添

唔洗理，信自己。

被打要還手 但唔追擊

劉細良對勇武根本有偏見
同燒山一樣樣次次都話要和理非
幾時有支持過勇武
唯一主動出擊咪得71𠴱次
泛民狗死性不改

被打都唔還手，不如做鍵盤戰士

手足 武運亨昌

閹左你

支持前線任何決定 一定唔會割蓆

還拖冇問題
最緊要走得甩

因為聽日地、人因素均較以往兇險
擔心前線損折過多

記住 BE WATER

支持前線決定

咪撚理呢班政棍

咩打不還手個D可以收皮

所以一定要保護好自己，full gear入元朗，有咩事上嚟要自衛

堅守三不原則

知道勇武不嬲都唔係主動打人 係正當咁以武制暴
大家都睇在眼內 都對前線有信心
好多人只不過係擔心 想呢次運動可以成功先咁長氣一講再講
原諒我地既長氣 但請明白我地既擔心
共同進退 大家毋忘五大訴求

和理非表示手足們做乜柒都唔會逼到我割蓆

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

正常市民都要有適當自衛
唔好比三毛帶風向話一還手就會比人屌

［最壞情況］可能有一班內鬼著黑衫無差別攻擊/入村破壞，若被義士成功阻止，連登三毛傾巢而出大肆宣傳和理非同勇武割蓆，進行一連串分化，到時民意同運動狀況都對政府有利。

兄弟爬山

其實大家唔好太在意自己係和理非OR勇武
勇武退一步就是和理非 和理非踏前一步就是勇武

當分化撚想分化勇武和和理非前
首先就係要不斷令大家腦入面 確立自己角色
但如果勇武 同 和理非 都不是角色
而係一種精神
咁就分化唔到

香港人係時候再進化
勇武即和理非 和理非即勇武

絕對尊重前線任何決定
對面唔開拖嘅話就冇事，根本唔會有前線主動打人
但對面開拖先嘅就絕對要還拖，以武制暴

武運亨通

各自努力

都唔洗太勞氣了
大家都係緊張，同埋想各自有共識：唔入村、大大力還拖

光復香港 時代革命

我係和理非 絕對唔支持打不還手

要勇武與其入村不如去西菁街圍酒吧反黑

我明
根本次次示威既衝
都只係渣住把遮擋
呢d唔係真勇武
魚蛋嗰次先至係

支持

絕對相信

唔需要灰
各有各做

記住個目標唔係爲打而打，聚焦左喺還手定主動出擊咪好易落人口實。畀人揼，一係還手一係閃啦，唔係打死佢老味。

打死班仆街咪自己變暴徒，中奸賊計，傳媒影出黎未必著數

打死班仆街冧家剷都無達到主要目標，五大訴求。等佢班柒頭醜態盡出，我地攞人情分，道德高地先係上策

被動還手 但係唔好被人利用 反而傷害同路人
1。不入村 只走大路 只係有記者影住嘅範圍活動
要視野開闊 要有退路去大型室內地點
2。一team人頭尾互影
3。宣傳勿郁手
4。退無可退，有人影住 ，先被動還手，係用嚟保護自己同其他人，唔係還拖

相信巴打絲打們有智慧判斷現場情形
但為防警黑藉故引發事端
大家應緊守共識，不主動入村攻擊

和理非不割蓆
祝武運昌隆

邊個post 我入去負評

和理非唔係打唔還手

兄弟
我知你好嬲
我代班豬向你晒冧

被動還拖一定讚成
我相信9成9都係比燒祠堂嚇親所以
亂講野hurt到你地
你大人有大諒啦

真兄弟不割蓆

打不還手真心on9，不如齊齊入元朗跪地受死？

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

認同，從來示威者都唔會郁手先，比自己友講到好似無事生非，不過佢地都係好心提醒下，始終驚有鬼，唔好灰心啦巴打

推爆！

痴撚線 不嬲被動式勇武架嘛

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

係, 各位大哥, 大家做鬆d, 唔好分化
我地和理非咁長氣, 真係唔希望有手足出事, 始終聽日係新戰場, 新npc, 對家好多擾敵陰濕招. 真係要小心

我地和理非需要你們

正評

贊成

其實好多Post係叫唔好「主動」出手，無事發生既時候要和理非，而唔係唔好還手，兩者係有分別

[長文]人生最重要的選擇題

獨立思考 唔使比正負皮影響

老西都唔好入村

你都識講幾百鄉黑
佢要開幾百個帳號有幾難

慣左架啦 全部都係5毛玩分化 各自努力

其實都係驚有鬼但民眾唔警覺無阻止多
尤其是今日咁多三毛出哂post話所謂「勇武」做野和理非咪阻住etc
真勇武前線巴絲對你地好放心

btw有次圍狗總咪出左個水划隊長衝囉
驚都係驚呢啲咋嘛

1／

唔主動出擊似乎都係主流。
有人主動開拖一定還手似乎都係主流。

唔係大台, 只係連登D POST 大概意見係咁.........

不要說停止、不要勇武
應該說和護勇武、保護義士

無佢地，無今日
同樣地，無和理非，亦都冇勇武

齊上齊落

光復香港，時代革命

和理非支持以武制暴
唔好主動出擊
對家出擊就一定要自衛！

防守反擊就夠，加油！

記住就算還手都唔可以入村

唔還手都可以當佢大閳蟹咁綁佢老母！！！！！！

你唔好嚇人啦，咩抽女女水呀，絲打真心驚

唔使心淡既 每次行動前都係差唔多咁既趨勢架啦前線表示已習慣 到時睇情況

因為之前一時火遮眼講得太多入村拆祠堂
我冇勇武經驗，對情緒管理可能冇咁好
當時睇直播就算我係絲都好想衝去打死佢哋

樓主講得冇錯
有邊次唔係畀人打先要還手
今次對面係做嘢唔留手嘅鄉黑
我自亂陣腳對唔住

我會一如既往支持勇武巴絲
相信前線決定
元朗見

勇武不嬲都係人地打所以還擊，主動衝乜鳩啫
我地主動衝咁同圍村佬/黑社會有乜分別呀？

但啲0.3出手咁沒腦。佢地老細會唔會喊曬口話曬錢請班弱智

唔好咁灰，我見大部份人都係講唔主動岀手，但隨時做好還撃準備

因為好多唔知咩人叫主動衝

比人打一定要自衛還拖 企定定唔自衛隨時比人打撚死

agree

勇武前線加油呀 你地好重要

be water

打不還手只會俾人覺得好蝦
第二次第三次就會更暴力
唔好再咁撚多武力潔癖啦香港人
所以721
被打必還手

做乜都撐你，放心

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

放心巴打，我勇武文宣兩邊走，幫你盡力帶返風向

大家只你擔心勇武 不分化

唔可以主動出擊，要被動還擊

我一定撐你 唔好灰

每次愈近個日子連登風向都會轉得好快 多咗好多互屌POST

梗係唔可以打不還手
就算和理非都唔可以打不還手
要自衛啊

完全相信勇武判斷
不過請勇武有任何主動行動前請三思
絕對唔可以叫勇武打不還手
和理非同勇武係互相保護關係

跟本如果主動進攻人地條村,,就由佢自己去跑去玩啦.

邊個post咁on9

727呀
721要搭時光機返去

實在太多人話轉風向點點點
其實有無鬼都好 我諗元朗可能係勇武派同和理非最大分歧嘅一次
聽日現場 有機會會發生勇武衝之後比和理非制止 之後屌9和理非

無人會知道邊個做法最好 但我地分化最開心嘅一定係政府同警察
所以希望大家記住 無論聽日發生咩事 大家都唔好割蓆 其實人多有意見分歧係好正常ga ja 大家都平心靜氣諗清楚 不分化 不割蓆

目標一致 毋忘初衷！

你哋肯講就得
大家都只係怕手足出事救唔到，support唔到
有啲假兄弟仲喺其他gp話要入村報仇
一直好擔心你哋安危

你講一句，我就會信

加油！

呢個全力支持, 隨時有引路狗出黎挑機, 夾手綁腳綁佢老母最好

You must be engaged to engage

727見

邊個ＰＯ咁智障？

被動反擊

支持前線！ 今晚風向好奇怪 比前幾日仲嚴重
我相信大家

眼訓打錯字
同埋721印象太深刻 忘記唔到

各有各做
現場決定
大台含撚

唔好灰啊 堅持信念

光復香港！

g 持

面對鄉黑打不還手分分鐘死人
支持被動還擊
BTW無論係和理非定勇武,加油
不篤灰不割蓆

記住連登晚晚都有大批一毛開工
可能有啲真係畀人帶咗風向，所以唔可能直接話所有都係一毛
不過記住連登嘅post要三思先好回應
尤其係夜晚嗰啲
有時間最好永遠先起底

其實只係一個善意既提醒姐
因為確實星期一係大家都唔係太冷靜既時有好多post都話要燒村個d。。。
不過點都好。。不割蓆

有人比人打，有人跳樓都幾千正評，唔撚洗理啲戇鳩仔，根本班傻鳩見頭幾個正／負，就會跟風

支持被動要自衛

agger主動打就無謂 但俾人郁一定要還手

唔係唔還手
係唔追擊

邊撚個po咁講
同咪樓主小心果啲3000正評好大機會係政府打手比
目的係帶起啲鳩縮風氣

相信前線
冷氣軍師收嗲

係，不過果日連我呢d和理非都想燒村，所以先驚衝動提下，其實勇武唔洗點理d貼，和理非同勇武始終都唔係完全一樣，有不同意見正常，只要唔係屌就徥，應該話屌都可以，只要唔係割席就得

其實大家都係驚今次行錯一步棋就會輸清光先會咁講,我相信勇武手足咁多日以黎都好克制,係對方攻擊先會還手嘅多,都請聽日都可以保持到落去
至於打不還手呢...我又覺得唔駛忍到咁囉,始終聽日真係會郁手班友真係會好重手咁打人嘅,連自衛都唔做大家可以準備瞓係病房都得架啦,同埋適當自衛玫加可以話俾班鄉黑知我地唔係得個講,不過呢啲野都係等前線決定啦

聽日見！

綁住佢影佢全相，起佢㡳！等佢個衰相上報紙頭版

突然有啲人岀嚟轉風向
屌 仲要咁撚多正評
講撚到明冷氣軍師
啲人有冇睇內容
咁都正評

被打一定要還手， 但唔好追打會中陷阱
窮宼莫追

正負評已經唔可信 連登依家咁出名 大量打手都唔奇 主要係正評啲分化POST

因為有好多人講緊話要入村同埋放火之類嘅事

大家唔好頹唔好灰呀！頂撚住一個都不能少

最撚驚還拖 有人走黎拖後腿
記住有共識 被打一定要還拖
還緊拖 怕既 行後少少 就算唔支援
都唔好拖還拖兄弟 有共識喇嗎?
唔好做害人害記和理非
和理非 企後少少
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

唔需要妄自菲薄
特殊環境有特殊情況
我見到係香港人不斷進步
可能你身邊果個都魚蛋有份你唔知姐

因為走黎禁個正皮真係無責任負，我地正確要做既梗本就係尊重前線決定，而唔係做冷氣軍師

真係痴撚線打唔還手

［長文但唔該睇睇］對唔住，但聽日元朗係勇武嘅回合。

最怕就係五毛特登開依類POST 如果最後聽日有人放火入村 個污水都會潑咗去勇武到

俾人打唔可以還手

俾人打梗係還手啦

係手足既一定撐
其他有心人不必理會

其實打不還手唔係和理非，係癡線
外國遇打係一定還手啦，人之常情，已經唔算特別勇武
唔係個個硬淨哥

巴打小心

真係唔撚明搞分化啲人諗乜
又冇錢收又冇利益
係都要係度搞屎棍

總之不割不分

打既一定會還手 但勇武唔代表暴力 唔係同白衫冇分別

齊上齊落
心咩灰
大家都冇退路

唔好理啲五毛，我地唔會聊人，但以武制暴一定要

唔好灰心啦
有時啲5毛就係想要呢啲後果

有人打，自衛就一定。唔通企定定比人打呀。不主動，但有人打，就必還手。
不會打，不怕打，有人犯我必定打

好想問下話比人打唔還手嗰啲人
你哋忍心見到義士比人圍撚住黎打跟住唔撚還手？

點都好 被動還擊 保護好自己

我撐你呀，兄弟，聽日見

相信前線嘅智慧
唔好心灰 做乜決都好 不割席 不分化 不篤灰

光復香港 時代革命

唔好俾人帶風向啦
都話真正連登仔主張自衛
絕不會打不還手

根本連登就好多人帶風向
仲要聽日就727
一陣又話比人打都唔好還手
一陣又話勇武唔撚再護住和理非
反正出到去都無人會當連登風向係真
612夠有幾千條友投票叫人散啦
咁大個人 出到去睇現場情況決定啦
換個角度睇其實係好事嚟
連我地自己都唔知聽日會點
班警黑完全無跡可尋

唔好灰心呀

想知邊個PO

一定要還拖

痴撚線，畀人打點樣唔還拖勇武絕對唔會主動衝擊民居！講完！

已經覺得有好多網軍不停咁吹風向
佢地應該好想靠聽日玩大逆轉
大家經過一個月 應該知做咩係正確
咩時候做咩野

不割席

先撩者賤
講完

自從吹雞話要入元朗就日日都有人帶緊

唔打人，但會自衛還擊

唔好理堆冷氣軍師啦 你望下企係前面果時 你身邊既兄弟 我哋唔會放棄 唔會再理型友投唔投票

其實都sense 到聽日數人頭都夠做，勇武派可唔可以和理非一日，真係唔想你哋有事

嗰個post打不還手真係有啲on9
但入黑前走係真

你知幾多水軍架啦

不割

同意啊 班廢柴係咁吹和理非先贏 咁贏左咩撚野？ 掌聲定光環？ 有撚用啊

好撚簡單 保持合理壞疑

不要主動攻擊

只需勇武還拖

又唔好話盲撐，我認為要有底線，聽日嘅目標係抗議警黑勾結、光復元朗，如果玩雞尾酒呢啲對目標無幫助嘅嘢一定係鬼

我21號晚都嬲到訓唔著，3萬幾個正皮個post我都讚咗，但冷靜返落黎之後就明白一定唔可以見火！

所以前線勇武嘅手足謹記我哋抗爭嘅目標同原則，我哋唔係暴徒，見到鬼放火必須出手阻止。

tg group有好多口頭講到好勇武 主動果隻 唔知係咪風向撚定點
大部分勇武都唔會亂衝 我都係咁諗 但今次真係無乜margin出錯
所以啲人先咁緊張姐應該

穩維費呢排加左
啲風即刻吹得幾勁

唔好佔路得唔得？
唔想手足又食彈/藤條

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

唔入村唔拆祠堂

但有人搞事一定還擊

總之點都好相信前線

支持

被動還擊

一定要還擊 , 不過就唔好追入村

請相信前線決定，不割蓆，不分化

推

扯扯地
Me john
如果打不還手
我即刻換衫

係警引蛇出洞姐 牛屎佬球其叫個人著黑3 扮給打 引人入村。變大亂鬥真係大0樂 受傷其次 仲要俾黑警屈個下仆街 實屈你地入村攪人

試下唔好講還手而講制服，一有咩事就叫身邊嘅幫手制服

橫掂我地有嘅係智慧 脾氣 同 索帶

依家比人打都唔可以還手 係咩歪理

如果真係勁順利咁齋遊行 見唔到班白衫佬 又好似無用咁

打不還手
俾人打唔還手一定係有病

AGGER

相信前線

不分化 不指責
今晚五毛總攻擊

唔主動出手
但被人打，一定要自衛

我反而覺得聽日會一個白衫都無 比你和平遊行

必定還手

所以一定要拍片影對面
對面一黎就還拖

多謝前線！聽日加油！！！

俾人打幾時都應該自衛啦
孔子都主張報仇㗎喎
推到依個posts 5000正評

光復香港！
時代革命！

不主動，不捱打，不龜縮，不分化，不割蓆

光復香港，時代革命

如果前線真係咁唔值得信任咁衝動 個運動唔會行到咁長了
可唔可以相信下勇武手足 佢地好清楚知自己做緊

還手唔係問題 但係記住還手係自衛 唔係報復
制伏暴徒之後唔好火遮眼踢多兩腳

放心兄弟爬山，點都撐

死仔包眼訓仲唔訓，唔精神點上陣

全力飛身鐵沙掌推開襲擊者

中計論又橫行

只要唔好無差用攻擊就OK

其實唔傷及無辜同唔好送頭就ok
勇武手足唔使咁介懷，正所謂「有則改之，無則加勉」，大家都係擔心手足嘅安危先咁講啫

推呀

總之希望唔好傷及無辜, 記者. 唔好入村, 攻村.

up

被動唔還擊就咁企係到比人打？叫佢地唔好玩啦 比人打都唔還手唔係叫有禮貌 係叫on9...

啲人都係怕有人唔小心行入村啫

咪係lor 。。。痴線。。唔還手。。咪好似元朗果日咁lor..
明明人多夠抽。。都被人打到個個周身傷。。保護自己保護身邊既人呀。。

和平好認同。。但叫人唔還手係咪弱智架

正負評系統已經俾3毛入侵，唔作準。正常一個po邊有咁快3000正評。不割席不分化，太多3毛係連燈，無得盡信連燈。

唔會有任何割蓆畫面出現
我對和理非、勇武都萬分信任
大家無言中早有默契，無需疑心生暗鬼

與你地同行

絕對信任前線
小心五毛分化
被打唔還手正on9

兄弟 各有各做啦
有反應既唔會係到講
正如果d打黑警既
有出過post認咩？
有三千人留意都係好事
代表果三千人會去支持
唔好氣餒 實有人同你樣想法
721都唔係個個企定俾人打
輕鬆d做自己覺得正確既事

不割蓆！不分化！

邊個post ?

咁其實我個"盲撐" 都有條件既， 希望前線係諗過度過先做。 只要佢地認真諗過， 我就會接受。

唔小心like撚錯左 屌

總之
兄弟爬山
各有各做
不分化
香港加油

祝武運昌隆！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

聽日十幾萬萬人出去你睇個有3千幾正評既post你心灰？！612個日死線到咁都未撚灰喇 你未普選未建國你都唔好灰呀 最多休息下好喇 同埋勇武同和理非係可以互換嫁

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

推
提防有鬼混入行街人士中搞事

放心開無雙，車隊standby

先撩者賤
只要對家一主動出手就即刻還手
唔好比機會對方班馬
一班馬肯定唔夠黎

同埋一定要帶齊裝備
唔打得都擋得

仲有班傻鳩喺到吹奏有白警

《緊急》回應 “警察有野講” - 分享自 LIHKG 討論區

最擔心今次運動過後已經有一大批五毛積係到 隨時日日開post洗腦做嘢

多謝各位勇武巴

仲有個po係咁屈人大台
憑乜野有成千個正皮
睇唔透
大家用腦睇完篇野先正皮得唔得

勇武派有勇有謀，各位被打一定要還擊

根本呢幾晚連登仔又俾班五毛狗帶晒風向 話咩見到人勇武要立即去制止都有唔少人認同 屌你老母 仲以為去番雨傘前期 痴撚線

打不還手依個真係on99
自衛都唔得咩

鬼乜撚野呀屌你老母 又想割蓆？

香港人始終都係有種政治潔癖

已經唔係叫你上前線架啦 支持下都唔撚得

仲話各有各做

想問下係邊個PO?有冇LINK

兄弟聽日見

不割𥱊！

遇襲唔還手，我鄙視埋你地

和理非表示支持自衛
只係有啲冇啦啦話要主動衝
然後叫佢三思就插人話分化割席
但相信各位都係有足夠智慧保持理智應對聽日

大家都係乖乖訓覺
歡迎大家聽日過嚟大西北呢邊買老婆餅食

現在有一場大型分化行動進行中

點解係班狗都識得盲撐自己友嘅時候，我哋自己反而質疑幫我哋擋喺最前排手足嘅決定？ 知唔知佢哋一走，我哋入面嘅所有人都會冇人保護？ 唔幫佢哋仲屌佢哋還手？ 團結啦，相信前線手足決定，永遠低佢哋後面support就夠！

我已經進化左 唔會出口阻前線做咩事
因為我信佢地

可能之前啲燒村post太多

雖不在前線，但絕對支持同相信勇武

所以話大家睇所有post要諗清楚先
對面郁手打人先無理由企定定比人打唔還手

請勿助長歪風

總之一見有手足俾人打就成班衝上去還拖

光復香港
時代革命

聽日最想打得成係狗，狗扮村民

Exact7ly
明天見 各位保重

還手一定打
唔使灰心

開遮，我無話可說！

認同樓主

到11點先推得起正常PO

唔需要咁介意啦 連登都比全世界入侵緊

傻啦 打不還手 還撚埋腳啊屌你

不過唔入村就真心既

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

同意
我信勇武
就係咁簡單
明唔明咩係勇武？

去到今日仲和理非同做中立撚冇分別

我已表明立場被打一定要還拖

比人打要還拖是常識
但支持唔入村

聽日見

認真呢個星期好多鬼post, 唔明點解有D post明分化 叫人阻勇武 無回或者

一定還拖

啱

齋俾人打都俾人拉啦 出手保護自己先係王道 如果唔係真係俾啲黑社會黑警打死

勇武真係從來無自己出手先

但係吹到打不還手，我恨不得換件白衫出黎打鳩你地再抽下啲女女水，反正有差佬保護我，我做野又冇責任，你地唔還拖我驚閪咩

呢點真係好屈機
個個轉白啦

不惹事亦絕不怕事！

五毛、真心膠、分化撚混埋一齊
樓主只要諗下有d正經文宣post可以成萬正評，就會覺得3千正評好少姐

經過左咁多日，如果仲未睇得出勇武派唔係亂咁行動既話，麻煩呢d人出少句聲，除左衝擊立法會果次之外，一直都係被動還擊
不分化、不割𥱊，前提就係互相信任對方既行動

洗撚理佢咩
佢出手打撚到佢仆街啦

不主動 不捱打

我自問係平時大家笑開既和理非弱雞
但每次發夢見到有人拆欄 我都第一時間衝去開遮
因為我知前線落手既兄弟個個都已經將自己安危前途置身事外
發得夢大家目的都係一樣 就算係兄弟爬山各自努力
我都好希望盡自己努力去支援各位
而唔係割席 互相攻擊
係到各位手足 不論前線後勤 都請受小弟一拜

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

主要係話唔好燒村姐

七警上訴案雖然好撚嬲，但同時亦開左「唔可以靠服裝黎認人」呢個先例
證明black boc係好重要，唔好再講著咩色衫，行街當然要全黑色

1.我講明係遊行期間唔希望有衝突
2.我已經表明立場如果被打必須還拖

可能我文字上表達得唔好，但我絕對唔會分化同造就大台

我絕對認同每位手足都有自己既思想去進行自己認為岩既事

左

相信前線既你地

兄弟各自爬山 不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

不好被分化

被動還擊 不割蓆

支持樓主支持樓主

元朗今次要面對個班係無人性的禽獸 唔還手就有心理準備好多手足會無仲 劉細良最新直播都講左 佢都收返之前言論話警察黑成咁 叫各位要帶返裝備 放係背囊咁 因為照班黑警的態度 元朗班人渣隨時打人打到殘廢警察唔拉 佢拉被人打個位 仲幫手掩護打人個位走佬

你地前線好勇 唔好咁高調 對面在暗呀

唔同警察著晒制服

扮途人有冇得諗？

擊退，不追擊
自衛一定要 大家小心

係 帽事

岩呀，好心你地信下前線啦

點解唔還拖？

打不還手？要佢打橫出去咋下嘛

打不還手真係on 撚9 香港人仲有太多道德撚

我好簡單
唔危唔岀手
被打要還手
完咗一齊走

風向帶得好勁

態度正確要推多次

佢呢個POST非常仆街，
開頭既論調係合理，針對警黑合作
但後尾補左比人打都唔好還拖
所以根據前面既論點好多人會比正評

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

好似HK01

好好休息
全世界人聽日見
永不割蓆

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

以武制暴
一撚定要支持

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

聽日勇武照勇武 和理非繼續和理非
總知兄弟爬山
有咩事 我地都會返黎救人 唔會由人地亂打你地
民意已經逆轉 大家都知班牛屎佬仆街
你地仲想拎住個光環無意思
我地唔係入去濫殺無辜 但有同路人比人打 我地一定會反擊

前中央政策小組成員

叫人唔還手一睇就知係水軍灌like

P牌大直路推爆！

又千幾個正評....

唔想點批評, 只係希望佢地到要還手果陣, 都唔好割蓆, 唔好篤灰, 唔好離棄隊友

不入村，不出擊，會還拖
唔還手個D係耶穌定係佛祖？

開頭正評
啲慒撚就會求其睇文章跟手正評
好易中伏！

有咩可能打不還手

自衛還擊

小心港共用黑社會插贓嫁禍，我們底線係良知和公義。

對家郁手要還拖

真

又係wor 勇武派咁耐以黎好似都冇真係主動出手打人先

捉住綁手綁腳

被人打都唔還擊就真係會出人命，係我地呢邊人命呀
對家全部都欺善怕惡，見你唔還手更加打多兩錢重

我都睇到燥
唔洗擔心！一定還拖

不割！

講係咁講姐
到佢地比人打既時候就唔係咁講既啦
針唔拮到肉唔知痛
打到黎分分鐘嗌你過黎幫拖呀

齊上齊落

武運亨昌

其實一路都係到諗 唔入村係點定義
我唔行入佢門口 但圍住條村嘈尻佢地又得唔得？

推
唔還拖真係做多咗
點都要還拖

你地封路set陣 之後二三十個mob衝入黎打撚死你地

如果發生呢D事 我都真係唔知後面果D點幫
好似火車咁唔打?
如果打呢?
變左過百人既歐鬥
格黎D黑警可能開鎗架啦喎

邊個po講 我即刻負評佢

和理非表示尊重前線現場決定 絕不割蓆

各有各做，最緊要安全歸來巴打

無可口非，我心入面仲係驚緊聽日會有鬼嘅
但係
我哋呢啲次次企喺勇武後面嘅和理非
如果因為一啲咁少嘅事
就想同一路幫我哋擋刀擋子彈嘅勇武割𥱊
sorry我做唔出
所以同呢位巴打一樣
我都會選擇盲撐
加油！香港人！
唔理你係和理非定勇武派！

光復香港
時代革命

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

講到之前我哋自己衝咁⋯⋯

終於有巴打講人話

成班做後勤就以為自己真係特別聰明 煩到卜街

似係劉細良團隊想收割

我無野講

正解，支持前線

相信香港人
對等升級

相信各位手足決定 萬事小心

邊個po講打不還手咁戇鳩
咁絕對唔係和理非因為1d都唔理性
俾黑幫打絕對要還拖保護自己人同普通市民
利申和理非撚

今晚真係極多人帶風向叫人打不還手
奇怪既係，post多正評但睇留言除左固定幾個ac外，個個都反對
咁代表乜相信大家心照

不入村，不挑釁，必還拖
辛苦晒手足，聽日郊遊平安順利

睇到呢個post真係好感動

還手一定要，但係
還手唔駛大動作打 試下學柏林用力扭

最佳做法

你勇武，只係俾機會人哋翻盤。除咗要用手，仲要用腦。

咁麻煩你聽日出嚟俾人打幾拳先

其實唔驚
對面實有人忍唔到手

影相拍片好重要
今晚機場阿伯個單得下半場有片流出
已經比藍屍瘋狂洗版變左蝦阿伯
所以比人捺個陣，拍片好重要好重要

主動出擊就不贊成

但被襲擊就要重擊佢地碌尻

留下一個正評

我無野講

連登正負評不需認真

係呀⋯⋯

和理非需要道德光環我明
但唔好講到啲勇武派係on9無腦咁得唔得先

俾人打唔還拖
如果用係運動之前 係講得通 因為你俾人打完可以報警
依家你試下俾人打唔還, 試下報警? 睇下黑警拉邊個?

不是要你們任被人打，但可以撤的撤，不要還手。

你們想想其他和理非的市民的安全吧！萬一班黑道動怒，隨時721情況上演。

你啲冷氣軍師以為自己好有腦，霍金咩，你有手有腳就行前幫手，只係識敗播埋失敗、中計、再分化班出血出汗既人。屌你老母臭化閪正垃圾

只有道理說不過人，才會訴諸粗言穢語，謾罵。如果你有受過教育，我為教導過你的老師感到羞恥。當然，有你這樣的兒子，父母蒙羞就不在話下。

若參與這場運動的人都如你這般素養，可以預期必定失敗告終。

講多2句就比人話分化

去含撚繼續扮和平食人血饅頭啦，我就真係為你父母蒙羞，行雷個時驚唔驚輕生班義士返黎搵你？成個活動俾你班無恥既老屎忽鬼思維把持，都係一樣重蹈過去失敗。

希望你啲咁嘅質素嘅人，喺連登只係少數。

用粗口鬧你呢類人渣已經太撚便宜你呢類賤種，受完教育但視其他人草芥食饅頭，行雷小心啲啦

好一個失敗癈青。

望真啲原來係入立會手足都割既柒頭，失敬失敬 死全家啦